［一年容易又雞胸］多蒙特球迷吹水及比賽即討區(41)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2016-2017

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

lm

phillip

[/quote]

LM

電話開post好辛苦

Z2換wolf?

咩換人黎...

唔通真係三中堅

ak右閘

出事

緬因欺唔開大

又係呢d時間

當我冇講過，不過冇2.5大買

下半場真係踢得差 揸住兩球都咁保守

咁都要練心

吊個波去禁區就有

準備好瀨尿未

我背

平安鐘

嘩屌 要不是背肌

真係做到盡 下半場衰前面hea

成班大帝做乜撚

3連save

burki痴線

torpak 4中堅

比人圍住攻 以為紅衫拜仁

要不是背肌

下半場狂俾人射，唔講以為lead緊幾粒

呀，lead夠4粒都唔安全架啦

拜6-0
多狗2-1（被屌打）

又一場閪波

三分已袋

最後人地下下燒味都就失就失咁 食哂救心丹

好快

今場班大帝心態真係唔夠進取
下半場有一下背肌要行出黎叫前場返黎守角球

甩手差d pk

聖背肌

基本上場場尾個10分鐘都會輸球死球/燒味

成班下半場心態大爆炸

最後十幾分鐘真你睇到躁

學強尼咁講
下半場完全唔似一隊爭緊聯賽冠軍嘅球隊

半場打得太慢出唔切

中場簡評

burki
對面冇乜埋門

牙路
足球場場上面應該冇一個位啱佢踢，零創造力不特止，仲成日企喺左翼後面聞屁，連幫隊友拉空位都唔識，更加唔好講佢踢左閘咁耐以嚟都冇幾可有靚傳中。

Akanji
啲長傳仲有好大改善空間

軒仔
除咗42分鐘有一吓蝦碌搞到差啲輸之外表現絕對值得正選

狼
改造嚟講算收貨，早段有下overlap可惜畀對面清走先，之後有下禁區頂鏟截，最大功勞係策動第一粒入波(雖然唔知有心定無意)。傳波相對保守，有好多下防中都有空位但都係傳番畀軒仔。

爆炸頭
繼續穩定發揮，同埋心理質素好好

迪蘭尼
頭鎚有啲料到，仲收獲一A

JBL
擺錯位。特點係無創造力，體力好，無球跑動好淫賤: 好鍾意潛去對方中堅身後突破越位。無記錯佢幾高吓，好應該擺正前。

萊斯
情況類似14-15賽季嘅香川，唔去番中圈攞波就幾乎冇波掂。除咗罰球同一次嘗試塞直線畀JBL都唔記得有拎過波。一樣啦應該踢LM。

山祖
一貫地好表現，好勤力，出現嘅時間地點都好啱加上有運收獲2goals～

肥仔
身型速度都算係正前界嘅一個奇跡，掂波次數少過牙路幾十倍，但一拎到就把握到機會，我諗睇開嘅多迷應該都留意到佢多次(唔止呢場)右腳出波落點都好靚。但以我印象佢係創造型球員，應該踢番CAM，同reus sancho激活成條攻擊線。

整體
其實未入波前同14/15就嚟降班嗰季嘅感覺好似，悶過閪，係咁喺牙路出現嘅地方猜呀猜，經中堅轉向再轉向。但不同嘅地方係成班球員好勤於走動，幾乎降班嗰季pair防中完全唔知去咗邊，成日要香川回後拎波，爆炸同D6就完全唔同，兩個都係極佳收購。
但兩個入波都有運氣成份，第一球對面頂漏，第二球改變方向。

法蛇
希望唔好因為贏波就以為自己做緊嘅嘢係啱。
老實講睇唔到咩戰術，畀盡見到兩翼互換，但有咩用我都唔知，打fifa都唔會用呢個戰術。
講多次JBL REUS GOTZE要三個角互換同埋軒仔>>>>>>Z2

最尾鏡頭影住法sir好燥
唔該省鳩班大帝

贏緊2粒，出件phillip雪條
得番1粒，出多件toprak雪條
法忠：

贏緊兩球出phillip我覺得ok 始終雪得太落要比佢踢返起 但換得太遲
明明未比人入波應該加強攻力 點知換Z2真係

換齊四個中堅入黎，其實法sir係咪上左腦記得上半季點都唔肯換防線，宜家開始亂黎，上半場條防線唔算勁但都算正正常常，下半場尾端好明顯換完效果仲衰過之前

法sir 係咪short 撚左 玩到走火入魔咁
出四中堅 係咪要參考lowe
要不是burki 差d 又敗左辛苦一番心血

完全睇唔明點解會咁樣換人

我多次次玩三中堅 玩死守都會收皮 佢係都要玩
今場唔係有運 輸撚左啦

今場wolf其實踢順左，又唔似冇氣，又要多此一舉擺ak去右閘，唔知換黎做乜
好離譜啊

我估可能想train ak 做閘 但係佢打中堅咁好 打閘會唔會太浪費

wolf上半季幾乎失蹤人口咁，明顯法夫利心目中Z2地位>wolf，想畀番啲信心Z2。
但係下場正選犧牲wolf/軒仔是但一個都

法夫利：唔驚，最後十分鐘個個有得踢，托柏克都有

收到風利雲狗同高文打交，內亂未？

戰術黎

好似都打左好多年利雲大戰保定，咪又係乜事都冇

Ok

12年拜仁數杜塞5粒，大家唔好妄想杜塞不敗了

年年都有內亂，但無事......

isak 又入

最後踢得起最好，但荷甲踢前真係水份太高

Alexander Isak with a goal & assist today!

His last ten games for Willem II Tilburg:

v Vitesse ⚽️
v Alkmaar ❌
v Alkmaar ⚽️
v Heerenveen ⚽️🅰️
v De Graafschap ⚽️⚽️
v Feyenoord ⚽️
v Fortuna Sittard ⚽️⚽️⚽️
v Heracles ⚽️⚽️🅰️🅰️
v Ajax ⚽️
v Zwolle ⚽️🅰️

🔥🔥🔥

荷甲神鋒

瘋狂吹奏isak
番到黎咪又係碌柒咁

JBL打荷甲，保守估計都30粒啦

某球員柒過碌柒都賣六千萬啦

雞巴佬撚識入波咩

多仔買國家隊左閘真唔真呀

Rode入重要波

rode入四強

放假上水

冇一億都唔放

schulz?

失蹤人口

好似吹緊deal 左

Stuttgart

雲達死好命半場不失球

ching又想燈

唔通拜仁贏唔到咩

柏夫蘭卡好癲

20 年不萊梅球迷here

假希望姐

仆街紅左件

玩撚完，Werder RC

沙軒落多兩分力thx

完了

好細動作，唔似有心，慘

var 未

列貝利出黎喇

點解不萊梅rc 埋都冇好似我地咁俾人中出

Pavlenka

改名咒改咩名可以幫不萊梅頂到

收皮

頂住呀雲達不來梅

完

多蒙特(壞左)

我地係一隊壞左既波

冇靈魂既波

有神瘋既史特加係咪贏緊6:0

史特加(壞左)

唉
又少一場

史特加 (附加賽)

Peter又贏

不萊梅連續廿九場有波入要斷欖了

仲有9分鐘，唔好話追和反cup，唔俾拜仁入多粒都偷笑

只怪自己唔生性
人地今季讓半隻車都反cup到

叫埋呢場應該冇得叫
一定搶閘失分

諗唔到點全勝唔到

我地對不萊梅04加柏 有一半分都偷笑

希望到最後一輪仲有春可叫

呢度得法蘭克福有啲機會偷到雞

rb

就等我分析下
紐倫堡，漢洛威：我屌，榜尾個兩隊，輕鬆六分
RB：冇野好爭，留力德國盃，又三分
法福：分心歐霸，預計最後一輪已經穩奪前四，又三分

再睇睇我多
作客弗賴堡：望望我多後防，一定失分
04: 留力全季打多狗，多狗RIP
作客雲達：你地知人地幾勁啦，仲可以爭歐霸位，又失分
杜塞：嘩唔好雙殺ok？
作客加柏：屌打到手軟唔講喇，大家都知

結論：我多連失多分，第二都冇埋，備戰下季熱身賽

唔想全勝我改名拜仁（壞左）啊

人做球迷 你做球迷
做到你個咁 老閪踩自己對波 為咩？

? =.=

學咩人分析，啲分析仲低質過何wayne

ching漏左易食指數

又到左練心之日

軒仔

肥仔正前 功力減半？

正前左好耐啦

原來burki 買番黎先3.5m

弗賴堡放人應該都唔會天價啦

14-15嗰季多作客弗賴堡佢上撚哂身架 我好記得

TOOOOOOOOOOOOOR

TOOOOOOOR

SANCHOOOOOOOOOOOOOOOO

射撚左 求gif

toooooooooooooooooor

估唔到咁平

toooooooooooooooooorrrrrrrrr

TOOOOOOOOOOOOOOR

係破密集組織 地波傳中必入球

幾下撞牆幾靚

快d拉開

又開始救心

唔係喺大球會買人嘅話應該貴極有限

對面好似都好多機會咁

點解睇落勁左咁多 係咪我幻覺

最驚佢地d 死球

Ching眼花

講緊對面定我地先

burki

背肌

有冇順Link

東網好似播

依家聽到東網都驚一驚

thanks

你老闆搞咩係咁俾人攻

上次兩條女

對面錯取態 玩控球 令到我地多咗空位打快攻
先顯得我多好似勁咗咁
只要對面泊大巴先見真章

對面排13咋
望落咪勁啲咁

係怕膠性不改輸埋啲核突波

cls 睇到即刻熜q左佢

曼聯

我有冇睇錯

又炒得

對面越黎越入肉

曼聯真係
自費sir走左就食撚足咁多年屎
教練魔咒

下半場可唔可以攻返多d

牙路好似好咗好多咁，係咪眼花

百屌成材？

嗰季fuck賴堡降班，雞飛狗走

未至於成材，但係我睇咗半場都冇眼火爆
不過應該係對面廢姐，繼續屌

wolf

狼咁樣咬柴

哇屌狼

牙狼

冇人用喇右閘

狼越打越好嫁咁樣傷一傷

狼

好痛

明明追到好靚架嘛

好撚痛
成日都唔敢睇呢啲拗柴鏡頭先

TOOOOR

TOOOOOORRR

REUSSSSSSSSSSSSSSSSSS

tooooorrrrrrrrr reus!!

REUSSSSS

d 交叉走位

萊斯

TOPRAK

托伯

個走位靚到

繼續救心

Reus

換埋Paco出黎啦 領先兩球絕對唔安全呀

作客d球迷仲癲過主場

顛唔過嘅又主場球真係嘈好多
不過作客球迷都好撚顛係事實

助攻是誰?

嚇死人

估

普

點解唔係出JBL

又要救心

比我練下信心

又要睇普狗獨扭

今晚Wolf表現點？

好擔心佢下季去到車俾人屌死

搏命到咬柴

TOOOOOOR

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOTZE

19

睇山嘈帶波係一種享受

我肥

辛祖d決定真係世界級

不過不失

睇得好透

點解對拜可以踢都成舊屎咁
都唔期望你贏，都唔好比人炒呀

可能真係太緊張

萊斯個走位都好好J

普呢下唔俾艾狗

多仔係咁，對親拜都人會冇咗魂魄，季季都係咁

人地係高一班波既

reus冇咗忽肉

終於唔洗練心

唔怪得頭先佢痛到咁樣

12m

不過真係解釋唔到，拜狗對親其他既超班，，其他隊對唔洗輸咁多，柒多輸親都大數

乜料

Paco tooooooor

reus 割愛

前面四個一人入一粒 唔使爭

因為濕鳩利雲會特別落力

對面tackle 腳跟對上冇咗忽肉損咗

比paco 似會比人截到

班後生仔太驚
冇人定到軍心

paco刷數據

屌喇星次撚次都好似多蒙特殺左佢老豆老母咁，落力到不得了
話時話今年神射手唔通又係佢

似啦，佢lead緊4球

鼻屎佬都係現場

淨係識係德甲刷數據

差啲炒十二碼，只係岩岩好

MOTM REUS

利雲歐聯淘汰賽好似已經好多場冇入波

佢去拜仁都係想拎歐聯
點知

有d野唔係你既就唔係你既

離歐聯最近磅果時仲係我地既人

真係要贏歐聯就應該去皇馬啦

岩呀，去皇馬齋坐都有三個

班友仔有冇生性咗？ btw有返古仔

有冇人覺得19呢排上返力幾好j

冇萊斯果個月掉晒d分

omgggg 多仔ig d 日出相好靚
有冇原圖嫁

原來twitter 有原圖
應該係原圖

Twitter唔齊，見到ig有多d相
同埋應該係日落啦

好撚有feel
好撚靚

打錯
有reus 同sancho 就夠

其實艾狗係咪殘廢點解到季尾都踢唔到正選

同曼聯一樣蜜月期簽番嚟

原來對陣弗賴堡係reus第一次助攻肥仔

係 估唔到

咁耐以黎?

yes

竟然
真係唔講唔覺

過兩日就4年了

有冇人同我一樣想高daddy攞到英超

利記好大機會同多仔一樣差1分排第2，大家都lead過7分

ynwa

呢家大家都同病相連

你永不獨行

拜仁要對萊比錫同法蘭克福，相對多蒙特較易全取十二分～

易食指數有幾多粒星？

拜仁Sure win!

原來萊斯左yau

屌啊路都係

明明排第一個畀我自動無視咗
真心希望有一日佢生性等我自鞭

reus wo
右腳下話

左手寫字

傳皇馬想用180m買辛祖

唔係話左下季都唔走咩

吹大啲，對拜仁嗰場有咩突出表現?

華斯基好似有講過 但高層會唔會見錢開眼就難講

180m 好癲，19歲咋

又破紀錄

Happy Friday 上一上水

上水迎接404 4：4

距離爭冠失敗仲有24個鐘

wolf 冇事

呢個陣安心

舒爾尼老婆星期三晚都生咗個女了

打比d 開場好靚

自己揀

頭先廣告6月8 香港大球場

係德國賣香港廣告 勁到

大煙到

好大煙

上場主場已經有

呀路已經開始派膠

重要唔係簡睇 淨係俾我地睇

香港無咪無電視台播德甲 ？

TTTOOOOOORORRRR GOOOTTZZZEEEEE

TOOOOOOOOOOR

靚撚到

山7醒到

GOOOOOOOOOOOOOOOTZE

torrrrrrrr

MARIOOOOOOOO

虛擬廣告黎 現場唔係呢個廣告

TOOOOOOOOOOOOR

屌 狗撚到 扔野

TOOOOOOOOOR

助攻都咁勁 跟住幾年好大機會做球玉

屌仆街咁樣掟9人

仆街 罰鳩04班撚樣啦 丟鳩我山

搞撚錯扔人

On9 12m

乜撚野呀

On9假到

次次對04都係var之後12碼

好撚on9

川

差啲唔記得有波睇咁早

川都要睇stream?

條垃圾安保路射球波完全無力 咁都可以無啦啦睇var 12m

黃興桂講波真係好弱智，轉數慢都算，睇唔清楚12m ，無個慢鏡睇到，佢就係咁叫柏霖唔好講，屌，咁洗撚你講波

最慘佢宜家成日講德甲

前腦撞人後腦
撞人個個訓底左?

收左錢冇計

用個頭襲擊人有冇12m?

玩完

又死球

屌 又輸死球

反cup到改咩名都得

屌你 咩事 德甲上半 冠軍？

屌
對隊榜尾狗隊都踢成咁
生性啦好嘛

屌

唔係球迷死返出去啦

玩撚猿，屌

嬴到改咩名都得x2

我多做送分童子

又係戴亞路條垃圾輸角球

又比人大數

一定要苦練死球防守

關佢撚事 嗰球一定係要試吓攞個波唔通由得佢俾人？同埋佢唔掂對面都會攞到
咪係又屌唔係又屌先得㗎

由高老豆到依家法SIR
咁多年黎D死球防守都係無進步過

好似攻唔入咁

屌 啱啱先返到 衰咩咁快輸返

對親04一定柒

但係高daddy 隊波而家唔識失波

比賽開始失控

海鮮

點解次次都係N年入唔到波既人對住我地就入波

今季勁姐 上兩季利記咪又係海鮮
但我多都換左成4任領隊
後防都成條換哂都重係咁柒
其實係唔係D防守教練有問題呢
最慘係起碼以前都可以踢有前無後
今季連個前都無埋
入親都負碌波咁

開善堂

狼唔好自己帶波ok?

04勁到

成隊波run得好唔爽俾波決定慢 塞哂係左邊又唔轉下邊

從來都唔會大腳轉邊/畀diagonal

對面幾時紅

呢排reus dump晒

下半應該好難打

上場勁喎

唔好理d 忽然球迷啦

點解對面咁多大隻nigga

依D時侯特別掛住PAPA,沙軒依堆痴線佬
對面茅到閪咁但隊波都好似無乜火

04啲人咁大隻邊夠打

對面禁區裏面好撚多人 而牙萊打攻中係似走位型攻中多過連結型攻中 反而肥仔似係真10號仔
好似上場對fuck堡對面禁區長期少人 所以牙萊大把half space插
今場對面插針都插唔入 牙萊就dup哂
今場應該牙萊左翼 肥仔攻中 前鋒就ff一個啦
不過法傻就應該唔會擺佢打翼

真係唔識架wo

牙山第一球助攻成個小花咁

但呢場dup係真

點解多post 咁多忽然球迷入黎屌天屌地

上半場對面一領先就塞哂係禁區 我地應該拉闊兩邊

今場大戰，實好多人買左波啦

爭標分子同護級隊打又真係幾大戰既
不過我估d忽然球迷估唔到爭標個隊咁柒姐

我地D人仲要淨係堆哂喺左路

不嬲都係04同拜仁私家雞

完全唔識進攻

不過懷仔真係慘
今季第2次輸手球12碼

唯有希望下半班大帝認真踢啦
如果上半領先緊班大帝除時發波瘟

希望有返下半場反cup呢個戰術

個球12碼真係關鍵
唉無啦

咁多人貼住條邊線踢做乜
出到波都唔夠啲nigga 頂啦

咁輸法真係on9 12碼

Feel到paco入兩粒救世

Paco換迪蘭尼 全攻型

＜40分鐘入2球

咁都冇牌

係對熱刺嘅全攻陣

下

咁撚係紅？？？？

牙萊退役出可唔可以攞一次世界盃/歐腳盃/德甲

咁樣紅牌 傻撚左

頂籠黃啫
on9球證

球証送冠軍俾人

RIP

下場無reus點踢

連球證都幫埋拜

屌你老母咩

On9 咁計法對面上半場都要紅兩件啦

踢乜春丫仲，拜10連冠吧啦

1:3

輸多粒好野

唉 下季再努力

上半場對面後衛明顯蓄意手球牌都冇咁樣係紅？

下季拜換血 真係難爭

搞咩撚 磅尾作客抄磅首

對面功夫足球都球球黃
呢邊一下黃牌foul唔係飛鏟就紅

針哂
等歐聯先再玩了

回錯post

從後剷波中曬人完全唔中波，唉

季中lead咁多分都搞成咁

痴撚線

剷斷佢老母對腳就啱啦 屌你老母閪

抵紅

最戇鳩係下半場頭十五分鐘圍住人地架巴士係咁傳
俾牙山兩下扭撚左入去啦

呢球抵紅

搞乜撚啊

打交算啦

on撚鳩

鏟多兩件提早走人好過

係就踢傷對方

多仔主場首敗

呢場波經鳩典

牙萊仲有幾多年時間博一次德甲。。。

鏟爆佢

睇黎佢贏歐腳盃/世界盃仲現實過贏德甲

勝負由佢啦 打交算啦

中遊隊學咩人攞德甲 保四搵錢算啦

近年主場對04特別柒

下場無萊無狼作客不來梅

衰撚過前季0:4變4:4

不如拎夠5張紅算啦

唉 打到成pat 屎咁

佢唔走真係無機捧下盃

根本啲判決就ON9

冇人覺得裁判尺度到有問題咩

德甲點嬴啊唉

球12碼令3分變0分就真

reus博歐腳盃算數啦

有咩所謂 呢場輸左 之後輸曬都頭4 無分別
On99

德甲球證得啖笑

一早紅左個前鋒 萊就唔會剷人報復

係 之後所有輸贏都冇所謂

鼻屎佬教無可能

早？ 咁撚多一早？

個球証堅垃圾

gotze 串鳩球證

準備猜到完場啦條狗隊

歐腳盃24隊好睇手神

北京電視機

對面果件Burgxxxx
黃左之後起碼3個tactical foul 幾次都係last warning 唔俾second yellow
牙萊鏟唔中波中後腳就直紅

呢下又唔撚紅
球證好撚嘢

呢球又唔紅？

Wolf自己博紅 做咩撚野

foul韋呢吓就黃

根本就大細超

由領先7分到比人反CUP就知奪冠無望
下季拜又多3件更加唔洗諗

明明一樣中腳

又冇牌

球證出唔出到球場?

狼嗰下100%紅，其他判決都係有爭議

古已經忘我

有冇D南看台痴線佬落場打鳩個球證呀

主場都比人黑

萊果下都係紅
不過04 咁多下second yellow 都唔俾
萊果下都應該係黃+warning 囉

兩下都係要紅 但對面係咪真係全部黃牌 我有保留囉

邊條撚樣咁得閒逐個comment負皮

8萬人落去打球証啦

算啦大家睇開啲 要怪就怪下半季自己踢得柒

球證可唔可以安全離開球場呢? 有冇人開盤

Wolf我屌你傻西 直接接德甲俾人

一黎就紅

換普
係就換埋達仔啦

利記睇黎都係一樣

而且黃左之後仲唔收腳 一早應該要兩黃一紅

完全同意今年冇冠係自己攞黎
但同時成個德甲都好似照住拜仁
上場拜仁攻唔入，即刻紅一件
週中和緊，助理球證叫睇var都可以唔睇
我地呢？

呢下又FOUL乜撚

正常萊嗰下係直紅，但係今場球證執法尺度搞到咁，我先覺得直紅萊都算有爭議啦

差啲1-4

一單還一單
自己柒係一回事
奪冠本來就無乜望
但主場打庇咁撚樣比人黑擺到明係比拜攞冠

我直紅無問題
對面個個頂盡1黃就算?

垃圾時間出普

問題係大細超
都未講個下十二碼

主場反而偏幫客隊。。

柏霖講得好啱
後半場真係差一個大佬提場

痴鳩線球證 係主場都可以俾人黑到咁明顯

希望我有生之年見到Schalke降班

我希望係下年

收啦柏霖個傻西

咁剷又冇事

我多一日仲係班濕鳩高層 一日仲係咁嘅買人方針 永世都唔駛旨意贏德甲

想無命

papa

明顯黑哨啦

JBL

華斯基

唉牙萊。。

Tooooooooooooooorr

tor

2-3!

我偉

jbl

我收返

too little too late..

屌你 法夫 慶祝

幾下tactical foul 唔俾second yellow 好似驚趕人出場咁

點知一有得俾紅就諗都唔撚駛諗

輸緊重慶祝

1分都好過無 攻呀

2-4

有得比s04紅佢唔比

假希望

.....😂

唉屌你老母呢場波真係

法夫慶祝未

無了
要拜人輸難過登天

史浩克同拜仁有無做過愛

入波唔慶祝 幾時慶祝阿

抵佢地做6秒冠軍

04 又有排講

平心講 靚射

04垃圾到，打多兩個都失波

輸緊呀 韋素都
唔得閑慶祝啦

乜你唔知史浩克係拜仁私家雞咩

呢場真係谷鳩氣

我到底睇緊乜

成個德甲都係

想知德國嘅多迷翻工翻學撞到04迷會點

黑到

burki 慘 咁樣失四粒 明明冇犯錯

打交未

打少兩件入到粒算係咁

咁都係黃

要紅04 紅撚左三個啦

打多2個都照keep住球證好撚野

已經知道邊個隨個負評

死都唔俾紅牌04 死裁狗好波

華斯基:唔係紅兩件我地贏左冠軍啦
下季唔駛買人都夠

黃撚夠味！我屌你老母啊！

Motm：球證

對面6黃

痴撚線 6黃 兼好多球應該要兩黃 但0紅
呢邊兩犯就兩紅

6黃無問題
但6黃而好多球都應該要兩黃又唔比就有問題

黑到咁

不如立條例有一張黃牌唔準比第二張啦

今場球證尺度好撚有問題

我係04啲球員都唔係咁好意思啦

dllm

睇到好火滾，係玩FIFA啲on9 script黎

利申:嬲到第一次留言

德甲賽後出黎道歉
拍拍手又冇事

留定名上半場山曹俾人掟嘢嗰下史浩克唔會俾人秋後算帳都得

多仔班球員都算係咁

求撚其喇
足總係拜狗隻狗黎
班德國佬覺得無問題咪得囉

我多今場係打得差

04咁都慶祝 好唔好意思呀

恭喜拜仁
下年再同你鬥過希望

達仔好怕涷場場都見佢著羽絨

但無黃就要比紅

態度照舊

作客球證球迷球員聯手黑鳩主隊

一日都係奧燒

多post都有負皮bot

邊撚個拜狗狂負皮

係咪d 04狗

唔一定係拜迷嘅

唉
好似影到辛祖唔捨得走

球證仆街死未

似係 一係啲爆閘狗

今場球證係on9 但我地今季條後防唔夠成熟先係甩轆主因
輸波嗰啲唔計住先 最深刻印象係上半場贏賀記3粒 下半場俾人追返3粒
同埋贏緊柏林2:1 臨完場扎加度禁區推人送12碼

下年真係冇機會同拜仁爭 換哂血
我地d 人又開始老

成日失死球 都唔知有冇練過

咪屈人啦

Ak再成長多啲就好

拍片唔撚改不如唔好拍
之前有場拜仁因為var定唔知越位線得益贏波
德總又係之後認錯
屌，之後週中個場，又有var問題

好明顯冇 平均每一場都失一球

我相信有朝一日ak可以做到第二個papa

我信自己友負皮多啲

今晚多post都幾熱鬧下

多狗廢到

多post暴動，公海風平浪靜

望就望zaga2 都成長 佢夠高夠身位
wolf 都有打得好左
同埋買到hakimi

公海都有一兩個post

希望隊波嚟緊幾年穩定返財政 就咪撚再成日養幼幼賣星認認真真build up隊波 再衝冠
但睇怕萊都冇咩機會拎德甲了

垃圾聯賽無人會留意

話晒都打呲

直紅miss 一場都幾抵
英超係咪三場

班波無啦啦咁輸球12碼
仲要紅咗個壓場嘅萊隊
但係呢場係睇到球証點摧毀一場比賽

希望夏季轉會會有啲大交易

最對唔住真係萊
奉獻左自己青春 得個桔

邊條on9仔 係到係咁負皮d留言

仲有季中買個幼幼

好型阿

係喎 仲有個阿根廷仔

點廢，你話我知

希望買到細三
雖然好唔想山祖走 但理性話我知 就算下季留到 再下季佢都好大機會返英超

個12碼將3分變0分

辛祖一定會返英超既 話曬都英人

成材有咩用，到時就到其他位出問題
不停輪迴

上2次德甲又無佢份

山祖下季留喺度打正選保障歐國盃佢喺英撚個態同地位
但打完歐國盃真係難講

之後就要諗防中位 witsel 迪蘭尼年紀都大

其實森馬番黎之後今季買人算唔錯
成條中場執過
唯一唔好彩就係papa唔留多年
仲有我唔明點解唔簽呀姨

佢有d似捱左7年雞胸既van pussy...

閘位真係完全唔夠人用 一定要補

負皮bot玩夠未

好彩都叫有個德國杯

但地位完全唔同

唔緊要啦，佢肯留多年其實已經好開心，佢嘅付出，球迷有眼睇嘅

是但啦 好難得有負皮bot出現

予欲無言⋯⋯ 最有機會係今年 ⋯⋯

浮雲嚟啫

又係玻璃腳年年踢十幾場
又係得cup一隻
又係歐聯亞軍
去到後期先健康番
如果多仔比唔到佢，真係想萊去祖巴psg痴番冠

冇左辛祖都唔知點算

想問你地同痢有咩分別
成日自爆

YMCA

德國杯好彩d都有3隻啦
一次入左波無var比黑哨唔計，加時輸埋
一次輸12碼

YNWA!

pussy唔去獌都會係阿記名宿

做咩變左西城秀樹

我一直都覺得papa 走係對防線重組有利

講真
法sir 有時真係on99 咁
但算係多仔嘅class 黎講 算係咁架啦
希望呢個下個window 華斯基條仆街會俾夠錢佢買下人
下年再努力啦

但睇得出球會仲係想玩幼幼育成方針 丹比利 普 同可能嚟緊山祖 個個都係打起咗 20歳出頭就走 咁樣長遠嚟講好難有穩定陣容同成績

最緊要下季佢健健康康然後跟德國踢歐國盃

所以唔好話怨婦同賴
有咩理由拜仁係咁得益
我地就成日比人黑

老實講我利同多都好撚鍾意 今季真係雙重打擊 想死

但真係好難搵得返一個有佢咁嘅級數

屌呀路同papa你要邊個

有 我地更廢

佢地應該輸錢 唔開針

重組=冇即食
呢條穿窿防線，仲要下半季長期冇比叔，預左

比叔傷好大影響

9分，萊斯傷個排
屌呀路送症幾多球比人

個次入左都唔計搞到牙萊無左次德國盃
唉

係
如果可以keep多3年狀態既話踢多次世界盃
不過euro係首要

ynwa 高普系既命

若要生活好

唉個段時間 萊斯係度都唔見4分
比叔傷無人提場好大獲

中堅唔計Toprak依件水貨其實質素唔差
只係無個有經驗大佬壓場
但兩閘問題由TT個陣已經有
諗住果陣時既肥沙+DRUM已經夠衰
但依家低處未算低

我對屌亞路呢個球員真係幾有期望如果佢唔係成日專注力失調咁，應該踢到識飛
亞路亞路，你幾時裝返個腦

真高daddy二奶命

作為球迷，真係未試過撐個球員走
萊斯真係第一個
一個咁好既球員，係個垃圾聯賽，垃圾球隊
真係晒曬
我話隊波垃圾唔係踩緊其他球員呀
係班垃圾高層，成日得過且過
冇冠呀，唔緊要，有第二呀麻
拜仁咁勁，點夠佢地踢呀
哎呀，今年冇第二，唔緊要啦，有歐聯踢
最緊要球隊搵到錢

話說durm下季會喺邊到踢？

國家隊而家都收皮唔
路維不嬲廢
仲要成日德甲足球退緊步
下年比法國屌打啦

萊要走冇人會怪佢啦

法sir鐘意推古里路打翼有咩計

近年個地獄主場都開始收皮了

最傷其實係冇比叔姐 條防線其實本身都好地地
比叔 ak zaga2 hakimi
係唔係好穩

下年比叔又老一年了

佢唔肯走

真係俾你講中

劇透已檢舉

TT以前已經推古里路打左中場/左翼
老實講雖然買佢返黎個陣係左閘
但佢D防守都唔算標青
但依家中前場夠人但唔夠閘都要推前佢就真係睇唔透
法蛇D調動排陣其實都怪怪地
達仔明明踢得唔差但坐左成季
我川就更加唔洗講

每個教練都有佢固執嘅地方

法國都食緊老本
反而德國衰完開鼻屎開始變下

英冠

真心想萊去祖/巴/巴攞一次聯賽
唔好去拜就ok

而家人地唔要啦
早幾年可能要既

負皮bot

屌你啦
就算要走以佢既性格都一定唔會去痴冠既球隊
無主力既一定唔會走

估係提子踢閘比人屌到仆街
可能踢翼會仲好

法sir又係痴撚線
懷仔打中堅好地地，又唔比人打，係要用炸彈
又唔買多個前鋒（呢樣係高普時期已經屌到口臭）
而家paco打正選唔穩，咪冇人踢前鋒囉
谷住我萊同古沙打，但兩個都唔岩打前鋒
假狗更加值明係唔work

去拜我都撐佢

我自己覺得我地搵前鋒應該要搵個高大啲嘅中鋒
我地邊路突破唔差 出下波應該可以有人頂到

盧卡古

呀姨又唔買
成日慳埋慳埋，屌
如果我係當地球迷，實攪活動，屌佢地一獲

心酸

佢絕對會係主力喎

轉會費唔貴應該大把人頭

法蛇唔係冠軍級既教練

曾經有個租返黎好撚勁既但唔買咋嘛

如果唔係贏過一盃
依家仲酸

如果今年有ayi

佢唔會去啦

係好撚廢

狼隊個Raul Jimenez 其實幾好

負皮bot Test

我負皮你

其實點解牙衣去西甲做垃圾人都唔黎踢正前

我都幾中意睇狼隊

而家係晶宮做後備

冬季去精宮踢9場入得2球

高大得黎又速度又唔算慢

根本冇報價

負皮=死全家

Sor

腳頭又夠重
狼隊今年應該比人拆骨 個個都打得幾好

You唔計

唉 今日菁英盃入場撐元朗又輸我多又輸心情down到

文迪斯軍團真心勁
D高層與其洗D無謂賭大細或者買貴價水貨
索性搵文迪斯砌波算啦
又唔係無錢

萊斯果下落腳有d尋唔住氣

係 同對拜仁茅利狗嗰吓差唔多
嗰種無力感

會唔會灰到走

中資大把錢

其實佢會唔會去psg呢？
唔係冇可能

所以先話如果紅左04 佢一定唔會落剷
佢都灰 黑到咁

反而var 都好大問題 把尺又係好唔統一
不如比教練有三次機會申請睇var 上訴失敗就扣一次 咁樣公平d 喎

但要確保到踢到德國隊

睇完都可以唔比
有d球證睇黎係做樣
不過你講個個方法已經好過而家

最好就係ai判越位/入唔入
而犯規就有2/3次機會主動appeal，得值就唔扣數

條撚樣球證十年前俾人捉過假波
仲可以吹德甲

入唔入有門線技術既

至於越位似乎AI未成熟到咁，之前睇德甲YouTube利華等球會實時紀錄同分析球員走位，相信幾年後至會有越位執法AI既雛形，但應該仲有好大段路要走

不過改善下VAR個執行方式就真，尤其而家有時經VAR改判決反而更有爭拗，又有時VAR叫睇但球證唔理之類

唉比條假波佬搞到無左機會

大家還健在？

多迷都慣左空歡喜一場
係今年歡喜既時間長左小小

算係咁 起碼好過前一兩年 淨係爭前四
希望夏天膠層真係買返啲人補補個後防

屌佢一上年offseason無諗過沖冠唔買當打後防
擺明係心諗都打唔贏拜人不如算啦
機會係留比有準備既人

其實真係冇乜好屌
至少今季萊健健康康交到貨,又打起左山7
19越黎越好,背又穩陣左好多
係有D人睇重左失分個D場次,例如屌牙路Z2個D
比叔夏雞一齊傷,有邊個估到
後防真係差個大佬,希望AK Z2牙路經歷完今季會成長啦

華斯基不嬲淨係想做德甲第二

阻住牙萊

屌邊位手足仲未熄個負皮bot

就黎係圍爐區講d咩，都要請示左d拜迷先

原來19唔覺唔覺都6入球7助攻

今季值得開心係佢有返靈氣

咁7都係深潛番

琴日去咗邊 唔見你嘅

TT係psg變咗地底泥

開心既係佢醫番好佢個病

國內都可以失左兩冠，緊係變地底泥

條J又可以Keep一年

TT 見我地太柒 想幫手遮一遮

Daddy TT

每個我多領隊都係咁好人

成條防線再買人

公海有人講廢多

我多靠失冠上熱門

諗住食硬，去左陪屋企人，點知

起碼要買4個人先夠挑戰拜人

4個當打一線戰將，唔係幻幻，亦唔係kirch叔之流

BREAKING | Thorgan Hazard has confirmed he has agreed personal terms with Borussia Dortmund. It's now up to the two clubs to agree on a fee 👀🤭⚽️ #Hazard #Dortmund

真？咁都唔錯丫

其實要黎冇乜用

要後防仲好啦

法狗躝

話時話我多又折加柏骨

會唔會係驚山7走

細三都頂唔到辛祖啦

邊有得驚
今季唔走
下季好似今季咁其實咪一樣

有nico有細3
但再急都係前鋒x1 中堅x1 閘x2
4個都要即食

“I have a personal agreement with Borussia Dortmund. I have talked to them. It’s now between the clubs.” Thorgan hazard to @vtmnieuws

同呀哥一樣，得閒hea踢同放風走

心水清

TT back, okey?

如果佢真係返嚟，咁華斯基咪好冇面同好老尷

我唔諗華斯基
我淨係諗起果陣啲怪陣

都係嗰句，每個教練都有啲莫名其妙地固執嘅位
但佢教嘅嗰兩年算係距離德甲最接近？

萊斯要停幾多場

留意到拜半和，等升水一齊all in 拜

有呀哥7成咁carry就好

紐倫堡入波

驚死拜追唔琴咩

仲好，拜win@1.8

呢家好買啦

早d訓啦 好快追返

唔好ff太多啦，完場前實反勝，就算人哋真係輸咗，我哋都係一定唔會贏到下一場

差D又黎

1.94

就算人地輸 我地下場作客不萊梅 冇萊冇狼 點贏

放眼下季吧啦

原來狼已經變左我地重要一員

鬼叫冇右閘用咩

ak 打閘 weigl zaga2中堅啦

追和了

其實拜和同輸 對我地黎講一樣姐

其實都係，尋晚贏唔到，拜仁失一場分都唔關事

12碼

我多仲有希望

燈

屌你中柱

不過唔攞咁盡烏列治都到

送冠俾人

屌個單刀

如果拜仁今場和之後和多場 我地最盡同分都係輸得失球

三倍和cashed

coman

Lewandowski psychology analysis... discussion to be continued

重注咗拜仁

見到紐倫堡個後防飛埋去都知出事

事實證明，德甲真係笑話黎架

睇黎我地要齊齊做rb球迷
集氣

今個禮拜D護級隊都好抽得

難d，佢哋冇嘢爭
班護級戰士真係痴線我地爭冠有佢地一成都好

Leeds對Villa場波

呢一分好緊要
早知今日。。。

拜和多場都係冠軍

我地下場輸硬啦
除非大哥俾RB 同 Frankfurt 中出二連發

難過史浩克拎德甲冠軍

白白馬佳田豬波已經冇人理

人地起碼開季柒到尾
唔似得我地啲假希望

同暴取一樣

班垃圾高層，成日講一套做一套
表面講到好有爭標慾
但d轉會行為就

每年一度季尾反高層揮手區

細三，舒侯斯之後應該完了

最噁心係講話要對得住球迷

真係得高普先tum得佢掂
而家法sir都好似同佢地有分歧

講呢d，真係對得住就唔會搞到咁啦
人又買唔夠，睇左咁多年多蒙特就鬧左咁多年唔夠前鋒同唔夠後防

可唔可以賣撚左食屎狼？屌佢老母屎波兼冇腦

萊停兩場狼停三場

唔洗打啦

咁04有冇話要閉門作賽呀 襲擊球員喎

就算拜仁全輸，我多都唔會有機會呀

哭了

唔係想掃興
不過大家現實啲唔好ff拜仁會失分
就算失分又點?我哋都係繼續輸波

根本就要啦 最好閉門埋之後幾場

404有咩蝕底
閉門到季尾最多咪兩場
佢哋啖氣都順番哂

今季收哂貨，來季努力

降班

目前多蒙特正處於和拜仁爭冠的關鍵階段，不過最近幾個月以來多蒙特的死球防守一直很有問題。 在上週末的魯爾打比時，沙爾克中堅辛尼通過角球頭球破門得分。

在本賽季下半段的德甲賽場上，多蒙特通過死球的失球就達到了8個，在這項數據中只有倒數第一名漢諾威更糟糕。 在定位球防守時，多蒙特常常盯不住人。

對此多蒙特門將貝基表示：“我已經不再說了，我之前已經做得夠多了。這必須是其他人也要考慮的事情。這讓我很生氣，不過我在比賽中已經不說了 ，我沒這麼多精力。”

貝基也表示多蒙特球員曾經向主帥法夫利提建議，因為在死球防守時法夫利採用的是區域防守而不是人盯人防守。 貝基：“我們經常提出意見，希望能夠做得更好。不過也或許是我們在防守死球時做得本身就不夠好。”

burki心累了

越黎越多球員屌法sir

唔係死球on9已經贏左冠軍

聯防

諗起雲加

法sir走左又有邊個教

哈辛赫圖去左英超

狼隊教練

傳緊不萊梅教頭

between點解Ajax走咗一個光頭又係一個光頭

ajax 果個而家想請都請唔到

呢個真，次次開角頭都勁易俾人頂入，根本都唔mark實d人

諗起bürki都心酸
場場都見到N連救
唔係佢有好多場由贏變和、和變輸、輸變456

如果佢走真係G9G

We in the end game now

附送一張男神

🤮

未load到圖嗰陣
以前男神係reus

JBL!

家陣係咪逼我反JBL先

In JBL. We trust

丹

第二球咁都唔入

幾靚

知道作客同第三作客係點未？

高daddy番黎多仔未

係咪呢季個名擺下面？

就印肥仔先

係

辛祖

玩抖陰

高層最叻講一套做一套，之前又話唔接受來自有人權問題國家嘅企業嘅贊助想嘔
同時又支持50+1，驚死保唔住德甲二弟個位

西聯賽邊有咁多資金流入丫
有錢我去玩英超唔好？

Hakimi話想盡快返皇馬ig page見到

Achraf #Hakimi: “It would be a dream to return to Madrid as soon as possible. I would lie if I said something else. We’ll see what happens.” [Vamos] -
-
AchrafHakimi: "When #Dortmund tried to get me, I wanted to do what Daniel #Carvajal did: Go on loan and return as a more mature player. I think I made the right decision."
-

一早就預佢走
祝佢成功

其實我覺得佢麻麻，攻強守弱

驚閪
皇馬都唔守既

之前德甲官方FB有篇嘢講Hakimi個時速係德甲最TOP
有佢真係唔洗兩邊比人屈速中出

佢係咪借兩年？

Borussia #Dortmund set to poach West Brom starlet Jamie Soule after Jadon Sancho success #bvb

幻幻

英人賣返出去又一億

圖片報：
1. 門興：細三40M
我多：25M啦

2. 除Isak外所有外借緊嘅球員都唔要，包括香川，Burnic，Toljan，Passlack，海綿寶寶

3. Zorc同Brandt老竇斟緊

冇閘用喇屌

香川

法蛇：買BRANDT番嚟改造！

brant
Peter仔肯唔肯放

中堅呢？？
前鋒？？？冇個似樣啲嘅人嚟都係唔好咁快打機

高層:有isak就唔使買前鋒
不過其他人你話唔要就唔要

屌 Burnic同Passlack都唔要 話哂都青訓丫
香川喺萊同Paco出唔到嘅時候都有用丫

passlack之前明明吹到好勁

Hi

個名唔好腳頭，乜撚野passlack

唔識傳=獨食

鞭屍

好似阿記咁

we dont buy stars we make them

Brandt點到我地搶到

熱刺爭緊前四 無啦啦紅兩個咁撚柒既！

多仔爭緊冠 無啦啦紅兩個咁撚柒既

見到都忍唔住要開黎睇 下半場入黎兩分鐘就紅咗到底咩事

紅兩件都未失波

又要等升水再all in 拜仁

大哥對住Hannover 腳都起唔撚到
多狗

利雲狗入波啦

如果要rb Frankfurt 兩隊
1勝1和
都合理d
要拜輸就。。。
多仔自己唔爭氣唉

漢諾威個紅牌

入完penalty 再兩黃一紅咩玩法?

明黑鳩你

第一張黃牌又自己攞黎嘅...第二張就真係嚴咗D

拜仁讓成4球

Unsere Startelf gegen Werder: // Our starting XI in Bremen:

1 Roman Bürki
4 Abdou Diallo
6 Thomas Delaney
7 Jadon Sancho
09 Paco Alcácer
10 Mario Götze
13 Raphaël Guerreiro
16 Manuel Obafemi Akanji ©️
22 Christian Pulisic
28 Axel Witsel
33 Julian Weigl

Unsere Bank: // Our subs:

35 Marwin Hitz
19 Mahmoud Dahoud
20 Maximilian Philipp
26 Łukasz Piszczek
29 Marcel Schmelzer
34 Jacob Bruun Larsen
36 Ömer Toprak

普打閘

All in 雲達了

有預感又贏唔到

應該唔係
Bürki - Akanji, Weigl, Diallo, Guerreiro - Witsel, Delaney - Pulisic, Götze, Sancho - Alcacer

D黃煙

乜都睇唔到

雲達主場染黃🤣

Ak右閘？黃到咁點睇

作客顛佬
想做埋一份可惜生於香港

好少可睇ak殺上去

普狗

普 勁呀

屌蝕咗一億

嘩屌普勁到

牙普要bin反普c了

係咪夢黎

FF
如果多仔最後拎聯賽，會輸死幾多人

普狂叫

唉上場輸咗

要符籙拜仁之後輸一場

拜上場都和，係我哋失分，今季冇得拎真係冇得怪

A隊

今日兩閘好勁

如果多仔是但多一分

拜1和 多全勝 就上到

牙路

依家要拜輸，睇法蘭克福同萊比錫

最大機會係法蘭克福最後幫幫手

普今日過人好左咁

普發力想鞭我哋

和都有機

要贏 好難

咁唔係同分咩

希望聽晚peter幫手迫到法蘭克福尾場唔贏唔得

sahin

山

不萊梅d 人好茅

瀟到

條中場太慢，冇辦法

比起奧堡算係咁

鞋底都唔紅

今日既普

得失球輸到仆街

控波幾順，決定又幾好

Paco

paccoooooooi

PACOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

Paco啲罰波真係有啲料到

艾狗

艾狗d罰球真係享受

都幾準

paco笑番咪好囉

萊好開心咁

冇之前咁獨

「直墮呀！墮撚左入去」

踢緊俾轟路士睇

點解宜家先嚟生性呀普

ak d 出波

呀路

牙路柒到

牙路咁都唔入

你地咁快

牙路on9

告別賽

阿路要集中啲

牙路生日就生性啲啦

開新po

又準備開新post

之前生性d就唔駛咁

唉上場和到而家就好撚唔同

［請不要消失希望］

幾時賣走狼

後悔賣左我普未

［請不要消失希望］多蒙特球迷吹水及比賽即討區(42)

爆

PUSH